"Wanneer de ondergang voltooid is," zei ze, met een akelige blik, "en wanneer zij leggen mij dood in de kleding van mijn bruid aan de tafel van de bruid, die zal gedaan, en die de voltooide vloek op hem zal zijn, - zo veel de beter als het op deze dag wordt gedaan! "
